你老味香港警察而家對國家袖手旁觀

光頭佬去左邊？
人地又請你睇閱兵又上節目又置業
而家國家出左事你聲都唔聲
你良心過得去嗎？
同國家只可以共富貴唔可以共患難？

香港警察
大陸又選你做年度風雲人物
又比武器你地又出老解幫你地幫手執磚
而家你地去左邊？
飲飲食食就識上大陸
一話係差館派口罩比愛國同胞
就即刻強調澄清話係假消息
你當國家係乜野？

作為市民真心睇唔過眼

食緊海底撈飲啤酒

已成大condom

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

抵讚 幫你share

屌緊武漢生化種

國家已成condom。

全能嘅香港警察快啲去武漢對國家級病毒止暴制亂啦

光頭佬
得把口愛國

祖國同胞咁支持你地，關鍵時刻香港警察係邊

成班垃圾
之前國家咁撐你哋，依家國家有難，你哋竟然大難臨頭各自飛
支持香港三萬隻警察即時啟程到武漢增緩